karleinar sjögren ur września w sztokholmie zm maja w sztokholmie szwedzki żeglarz olimpijczyk na regatach rozegranych podczas letnich igrzysk olimpijskich wystąpił w klasie metrów zajmując pozycję załogę jachtu freja tworzyli również jonas jonsson i birger gustafsson bibliografia